林鄭又睇小左香港人

緊急法如同開外掛，但仲未到為所欲為。
佢淨係需要擔心國際同外資反應。

姐係話佢唔可以過急，會嚇親人。
所以好想我地真失控。

結果係，大家嬲完一晚，即立檢討。
以四色分類化調節，主導番運動節奏，

要急嘅係中共，長期抗爭先係我地嘅方向。
所以，我建議唔好樹立太多敵人，我知有好多仆街店鋪，但忍一忍，堅持四色分類，待他日清算。

Vanz呢啲就咪理佢啦，爆左佢中共毛都唔會少一條。

仲用老一代思想去諗年青人
注定失敗

宜家已經由年青人主導。我地只可以去跟從

巴打講得啱

佢咁樣我地係唔會驚嫁

支持！暴力先忍一忍。大局爲重。要瞄準目標倒共產黨米，引發人民幣在大陸瘋狂通貨膨脹。

- 引共產黨作出客走外資嘅行爲
- 諗計分化共產黨同香港警隊
- 要搞到政府嗰邊唔知邊個會出賣邊個

其實唔使我哋做佢哋本身都係咁。可以嘅話幫佢哋加速自取滅亡。

打錯字:
客走 -> 嚇走